回調完畢，準備爆升

首先叫隻tsla收皮先

我都覺得開始七連升

最後逃生門

即插

連登仔未止蝕完 唔好咁快升住啦